劉德華炸斷自己隻腳，失憶以為自己係恐怖份子放炸彈，覺醒又拆返自己個炸彈，最後同青馬大橋攬炒

填海華拆彈拆到冇咗隻腳
做咗恐怖份子炸彈狂
放炸彈炸到自己失憶以為自己係卧底
最後覺醒又拆返自己個炸彈
同青馬大橋一齊變成塵土
End

套戲好似幾吸引，會買票入場支持華仔

垃圾

咩劇本黎 on9到呢

要有圖

請支持黃色娛樂圈發揚光大

星期四上映既《狂舞派3》, 都係黃絲電影

仲有《夜香．鴛鴦．深水埗》重新上映

[/quote]

樓豬劇透咁衰
唔好 推呀

祝黃色娛樂圈蒸蒸日上

有粵語link未

扮咩失憶
香港警察就係恐怖分子

笑死

拆返自己個炸彈 之後又失憶裝返 之後覺醒又拆返

Push

填海華

唔好推 咁樣劇透好衰

千祈唔好推

啲劇情正到

真係好衰所以各位千祈唔好推

推

可恥

咁撚戇鳩嘅劇情 不如改名做拆彈豬兜好過啦

賤人

要用airdrop 周圍send

炸到自己變恐怖份子再炸人典知訓醒拆返自己個彈又炸死左?
屌你老味仲難過中三T啦

咪咁衰啦

弱智劇情

笑片黎

左手裝彈右手拆彈
內心掙扎天人交戰

push

都幾on9，上集咁爆都爆唔死

前年旺角噴到周街都係

cant agger more